唱歌 畫畫就叻 文宣？不了

呢排身邊好多朋友ig story post 商場大合唱
人鍵畫畫 我願榮光歸香港歌詞接龍
但事實佢地既生活都係繼續吃喝玩樂
Post呢啲野之前一張文宣都未出現過係ig
我明白呢啲活動都算係另類文宣
可以聯繫大家 鼓勵士氣
但當你大陸照番 ocamp照玩
遊行集會又唔出 連做下文宣都懶既時候
唱我願榮光歸香港既時候真係唔覺得羞恥？

五大訴求 缺一不可

大陸照番 ocamp照玩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對唔對得住比人拉左既手足啊
唔好諗住唱首歌 畫幅畫就拎左光環

五大訴求 缺一不可

建議大家唱完可以去最近嘅連儂牆幫手痴下文宣

可以搵人帶隊一齊去 再邊行邊嗌

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

我都只係針對某部分拎光環既人黎講
如果你真係同路人 其實你做到既野可以更多

唔好再嘉年華唱完歌就算喇

做好文宣